青之驅魔師 京都不淨王篇

就完開個靚post
首OP真係好撚正

OP真是唔錯

燐

點解套野會搵個靚妹做女主 carry唔起
（又唔算籮莉）

中意ed多d(雖然op都好正)

uverworld

希望再有下季

唱出好多角色嘅心聲

ED